7年喇 點樣先可以放得低？

我鍾意咗佢7年喇，係得佢我先知道咩係愛一個人
我咁大個人，鍾意過好多人，但愛真係得佢一個
放低又拎起，拎起又放低
我已經單身咗好多年，我覺得自己好難再搵到個我可以再咁愛佢嘅人喇
我同佢係一個好好好好既朋友
我鍾意佢咁耐，佢身邊都好多異性
呢幾年佢都拍過幾次拖
最辛苦係我一直喺佢身邊，我要同佢分享感情生活
而我既身份，係好難去表達我既感受
我更加知道我同佢呢一世都唔會有可能
好想各位連登仔可以屌醒我
我要點樣先可以澈澈底底咁放低呢個人呀

我又post錯台，應該放感情台先啱

去叫雞，就會醒㗎啦你。

樓主巴定絲

應該係一個好傻好蠢嘅巴打

對住啲雞都冇欲望